衣～咦？ 兒～咦？

阿 Yan?

我個西裝咗彈弓啊

講笑咋，其實係裝左2碌鳩

有聲

澳洲?袋鼠果d呀

袋鼠花～呀